究竟林鄭班人真係咁蠢定係想玩弄香港人

兩樣都係

自以為事，同雜總一樣極端自我中心
行政會議全部都冇say

報仇有權用到盡

係獨裁

先係蠢同鳩，所以奶野，但奶完野就反正奶左野，玩鳩你地仲爽